Jane, je vergeet Grandma's vertellen ons dat toen we thuis kwamen?
Ik ben vergeten wanneer we waren naar--zeer waarschijnlijk Randalls; ja, ik denk dat het om Randalls.
Mevr.
Perry was altijd vooral dol op mijn moeder--ik weet niet wie niet--en ze hadden gezegd om haar in vertrouwen, ze had geen bezwaar te maken tegen haar vertellen, natuurlijk, maar het was niet verder te gaan dan: en vanaf die dag heb ik nooit gezegd dat een ziel die ik ken.
Tegelijkertijd zal ik niet positief antwoord voor mijn Having never dropt een hint, want ik weet dat ik wel eens pop een ding voordat ik weet.
